# PHP Quality Assurance Practices
El presente repositorio aplica los siguientes temas vistos en la clase de "Aseguramiento de la calidad de software" aplicados al lenguaje php.
#
## php Documentor y Doctest
https://slides.com/anapatriciamontoyamendez/deck

## Estándares de código y Pretty Printer
https://slides.com/hector_giron/pretty-printer



    

